佢地呢班仆街仔

通通洗腦為淋鄭做奴隸

收到柯打實行 水槍對準 警棍揮
武力趕鳩亂吠